中大嘅入嚟，唔想排隊就。。。（圖）

走堂

樓主好靚仔

勿相認

樓主同女食野

好多女

基本功 唔洗介紹

低調

到咗med can
你走咗未？

巴打估下

Ip都唔洗check

試過一條友包哂兩底檸檬批 慢慢食

其個檸檬批我麻麻 ，寧願去食3球Movenpick

見過成底反轉跌咗喺收銀隔離
批咗面嗰浸照賣
你食哂成底

好彩食一次就無再食

痴撚線
個飯又唔係平
又唔係特別好食
都唔明點解咁多人排

一般

med can d野根本都唔好食，尤其是個檸檬批，以前游池隔離素食can既上一手，雪糕質地白色嗰隻先好食
med can嗰個上面雪葩下面又栗米片成個都係散既，檸檬味又好假，又限晏晝34點先賣，玻璃屋嗰個幾時都有賣
本部上堂我寧願落去coffe con食雞扒腸意粉/女工求其食/lsk熱狗panini好過

我已經同內地旅行社合作
搞一個中大美食團
有冇師兄join

上na can好過啦

每次都食外賣個雞槌 不過外賣阿叔唔知點解成日同我淫笑

你咪淫笑返佢囉

先唔講mmw之後仲要行段長樓梯，質素都差咗，車仔麵d蘿蔔有渣，以前又淋又入味

mmw7樓仲比食野果陣係五高五低買個pizza上去食就最好